阿嬌憾穿頭 搵人頂佢做穿屎

仲咁好閒情逸致自拍 不過有排抖

咁岩搵到人頂阿嬌個位

0:19 ~ 0:38 SA
0:39 ~ 0:44 嬌
0:45 ~ 0:48 SA
0:49 ~ 0:50 嬌
0:51 ~ 1:01 SA
1:02 ~ 1:13 嬌
1:14 ~ 1:40 SA
1:41 ~ 1:50 嬌
1:51 ~ 2:24 TWINS
2:27 ~ 2:29 嬌
2:30 ~ 2:41 SA
2:43 ~ 2:49 TWINS
2:50 ~ 2:57 嬌
2:58 ~ 3:03 SA
3:06 ~ 3:13 嬌
3:14 ~ 3:20 SA

有人comment list咗啲分段
首歌真係勁似聽緊穿屎咁

乘機又俾阿嬌整下容媾下仔

沒事Rrrr
用人民幣包紮好

香港麻友

睇嚟要包多幾圈先得

年輕人是非
我細細聲屌鳩你

佢有個祕密
晚晚中出爽到死

麻友

點屌到爆頭

倒吊屌

偷偷的背著我 與他伸吟

伍樂城新作品好鬼TWINS

收撚皮啦hardsell到咁 tvb打手